平井桃大波算唔算是Kpop最大都市傳說?

個樣有啲大波妹味
但根本無大波

眼利

有冇佢d三點式黎驗下貨

咁細唔睇都罷啦

十四歲人著成咁

完